Fifa 21 Ultimate Team 討論區 (79) 奴icon！

歡迎大家加入FIFA21 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.幾時有預購嘅包送？
答:每逢星期一朝早

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去課coins, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13:咩叫肥料卡，META卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人。META=實用球員，唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

14:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

15:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

16:點link Twitch?
答:

17:咩叫OBS? 點樣set?
答:

18: SB太難打可以點?
答: 今年SB 如果難度揀Legendary or above，佢會根據pro player打法黎同你玩。熄 - 遊戲主頁面, Setting -> Game Setting -> Competitor Mode: OFF

19: 點樣睇自己個club嘅球員consumables chemistry呢啲嘢?
答: 轉會>轉會清單>L3

20: 咩叫執紙皮?
答: arbitrage 即係risk free profit, 係呢個market 入面其實有個bid-buy now spread 係到 所以如果你留心d 睇下邊d card 係有好多人要用黎做sbc 但係就無咩人bid 你就可以賺個差價, 但呢個spread 好多時會拉近/無得好快 所以最後可能只會每張賺1,200coins

21: 今季有咩meta好用?
答:

22: DR獎揀咩好？
答: 揀錢=50k. 揀pack= 中真朗=7m 手氣差少少中朗都有1m 如果真係咁黑仔中kante salah都有300k 唔明點解會揀錢

我愛EA！

冇人開post

癲撚到，半場輸五球都仲唔走，係度磨

終於開了

有無巴打有totg 迪布尼食評

定應該allan轉kante先

一返去打場WL就LAG機 又冇得玩

留明 逆蛇開po

繼續罵戰

支持理性討論 ut po重回正軌

試試隻卡斯美路先 D數值好正 又撞得

用緊老母想up 要Rg 般奴定KDB好

冇罵戰邊好睇

其實我又覺得 WL 平衡做得算係咁
如果無SCRIPTING / 鉛
屌既咁多位係咪有信心贏到神獸隊

邊個又唔開post

你個仆街仔

中左kante

有冇諗過唔關贏輸事
而係球員個手感，呢一鋪中堅追到波，下一鋪就追唔到，你點知幾時係追到幾時係追唔到

lm

遊戲台嘅長期內戰post

Mandy 跑輸比老母

龍格堡Ching呢

已經連俾正皮都阻你唔到

屌你老母
可以連贏6場
之後得番3場，拎多1勝上17勝
之後都贏唔到

有無巴打有食評

support

想中icon

關唔關體力事？

有冇簡東拿同eto食評想all in一隻前鋒icon

試試隻卡斯美路

好多人無視咗唔夠體力呢樣野

逆蛇波台幾時全面進駐ut po

等食評

恩沙基

今朝有場我攻得+迫得太開心，搞到60分鐘無晒體力

乜9

定Varane 好D

gameplay好似慢動作咁

應該就唔關，我有睇住體力bar

唔知你有冇試過想個球員加速，但係就溜冰咁，有時隻翼加速99，一加速勁快，有時踢開個波之後就起動勁緩慢咁.....唔太識形容個感覺

我研究左呢兩隻+ PUSKAS 好耐
eto 純前鋒 射波勁
簡東拿較慢 但有5*skill 打cam比較好
puskas 岩岩買試左場 幾好用 三腳我唔太理

之前好似喺度見過迷上拿卡

9up報早排都有見

巴里斯

波台啲人有睇波會玩fifa都好正常

大家覺得朗好用定屁包好用
想入

今個禮拜搞咩 14g11w 係PC人少咗定係咩

我見佢有埋傳波 又撞得 試試先

上個po見係妙妙call馬即刻上水
買左兩三年都未試過收信
更唔好講ban market
friend買都冇中過
建議巴打放心買

利申: 打手

🇯🇵🇩🇰🇳🇬🇸🇪🇲🇽🇫🇮🇺🇦🏴󠁧󠁢󠁷󠁬󠁳󠁿

唔太肯定，因為我隊波d人本身都好慢

問題就係呢到
即走 再開 入一球 肯定仲快
你連逐10場 都入唔到第一球 都唔使好多時間

🇦🇷 rb會係乜水

佢唔係講個別人momentum 果d 啦
係全隊，以至全晚
dr 試得多
有事果陣全隊人攻守都企定唔郁
入指令慢到register 唔到sm 出唔到or delay 到一個點
相反對手就快鏡咁
你做一個動作所需既時間對手已經做左幾個動作

以上全部講緊8ms 或以下（唔係唔位我唔會入場）

即係同玩fps 勁lag 時一樣，世界冠軍都比人秒爆頭，何況我唔係

呢幾年都攰，今年應該係last year fifa
真係受夠

我係casual 玩家打dr 過日辰但發覺gp 一黎料就冇晒享受玩家公平對賽既感受，贏輸我已經唔多care,但唔想比gp 玩返轉頭

我都係玩forza horizon 開心d 至少我部gtr 唔會突然變左ae110

有人用屌政府黎比喻其實幾啱。一班奴開既靠晒wl win 黎證明自己因為冇其他野可以，但同時又知道/認同ea 一直黑手，咁咪同班既得利益者話去少次日本買到樓一樣...

又唔見有人講得出gp 閪時要用咩"技術"黎應對喎

羅賓奴10

黑卡簡迪搭90bruno定rttf里山好？
兩隻都full chem

呢個patch要點控後衛守？想控中堅拉後好似有硬直咁慢過以前。標中波都有時唔出腳

岩岩對完xiaolinlin
賽前比佢個陣嚇死
最後炒佢5:1走場

隻LB torreira 有無巴打有食皮

我估水平太低，未有資格俾個系統影響，所以未試過

點解rttf griezmann個價冇撚升到

我正想睇下呢3隻買邊隻好 我4231攻中用felix/baby stoichkov，你會建議用邊隻之前用開牙朗

Patch完之後唔識玩，今季最差開局 13g6w

妙妙tg係乜想買coins

50萬筆直想換費明奴個位
有無邊隻推介

講漏左佢打cam

新手玩左幾日，有冇人覺得今集好似玩花式足球咁

嗰張bwa有錢都買唔到

我10g2w 明明平時都10g7w左右
之後由4231 轉 4222 同埋轉返打法先感覺好返d

奴icon都要咁閪

上集仲似

又stop motion

隻rttf里山勁到
第一場就大四喜

上面有巴打講得啱
你當街霸咁打就ok

值唔值得抽個核彈pack

預測下星期 應該會有fifa 21 閪人list

怒屌奴icon班閪人
0:0 走場
單刀緊走場
3:0 死都唔走場
輸12碼走場

好似好屈

下午都係650k
依家頂價
不過我賣左隊，今個wl 用普金bcwa 都feel 到好撚勁

唔同人唔同玩法
打返自己鍾意既足球就得

你想最高82咪抽囉

今個patch完玩到呀 不過一到final third就stop motion

就係因為第1場

打balance cm?

其實唔係好明，就算課金，買包，開出黎9成9都係垃圾，到底點解見到人地隊有成8，9個icon架呢？？

即刻淆咗 唔課金了

又改咗名我係吻巴啊大家

又改

我有 遠射超屈

改左個squad name做 1 goal quit點知真係有人肯跟一個鐘刷完6場英超了

頭先用coin抽咗 pack 最高84

個名

點解唔自隊一球再走場！
閪人

炒卡 抽到好野 重課 課黑金 大把方法

D人可能搏改price range

仲要無開過po 好難認

想問patch左啲乜

R&m fan

想問各位買唔買CAM轉CM？

費明奴換佢應該係upgrade左？
40萬都唔平

壓上前場

個名點解

可能我唔識用 我覺得費明奴好垃圾

佢係㗎，但呢個位我得佢同kai揀，無得揀
好在有5星sm

Ricky and morty入面個morty啊
C-137係入面既一個dimension

frdly係咪真係跟dr div search 人
打咗十幾場全部失波先 1:0就quit

Freeze verrati 打cm有冇得諗 好鍾意細粒勁靈活既人 仲要boost左速

MKHIN97
雖然你冇做閪嘢
但係介唔介意唔好用WiFi/搞好啲上網先

改完price range 我估都係去番 6x0k

村屋上網冇人權

平時30場打齊先岩岩好14win
今次12場已經8win
越打落去就越驚

fifa 20衰極都有11w
今年第一次打wl 13g得3w

用梗嚟打雙前 但用落都無之前黑福咁順

邊撚個話gameplay好呀
頓到傻

咁aggressive
美斯巴今個禮拜係咪都係打五後

同朋友fdly 果陣，隻son 變速好似c朗咁勁
一入wl，就只不過是一隻son 而已

行埋去封晒位都12碼
究竟幾時肯改返

但依家既黑福都改廢左頂唔順賣鳩左

係
又3球了 割埋草

啱啱有個紅牌走場

真係玩唔掂
唔明點解玩親都比人直入中路
人地傳波傳到西班牙咁
我傳波就成日比人截
一玩世界級就輸7-8球

岩啦，呢個patch 練遮線一流，cb唔好亂標

8g6w -> 14g7w

Server已經夠差
一路打一路每幾腳個connection就變黃燈/紅燈
仲衰過打啲中東佬

唔明，咩叫遮線我集集fifa都有買，但集集都係玩到屎咁

dr 冇人玩ge....

Son都不撚如
老鼠拉龜又button delay

學下用右姑轉人防守，遮住人地既傳波路線
唔好心急標，有信心先一野L2 拍落去

好過琴晚
今晚7g6w
琴晚6g4,成隊勁慢跑唔起

咩陣

佢d後上射波好撚勁

諗住博個角球 點知入埋

明白
同埋想問下個超級組合包課唔課得過
定係玩下normal練下技術先玩ut

遮傳波線路

打friendly 練技術啦，襯依家咁多人入friendly mode 奴任
輸波又冇心理壓力
唔好課俾ea喇

好你老鼠
連輸4場
丟手制

C朗連身都轉唔撚到
對面隻kante仲撚靈活

正常發揮
14win永遠都會係14win
次序問題
我頭先連贏6場之後都輸咗幾場on9波
當洗下lose好快會贏返

琴日9g7w > 17g9w打到燥
平時平均都20g14w到

今集keep住17-20 wins
今個wl打得好辛苦先14 wins...
自己打4231,d人d走位同好怪

每次patch完都第二隻game嚟

Mrchengcheng 條閪人閪撚到仆街

又14w收工算
奴icon

仲要掛8場先奴完隻英超...

掛住英冠等睇雙曼

你哋啲icon swap係咪通常兩個聯賽一齊刷？

唔好課喇
打下sb/友誼波先

用英冠隊入左WL

改人地睇到我個隊名

要去邊度改？

毛啦啦有場WL踢到55分鐘一對MC DC得返55體力，有無人試過？

今晚幾點掛機羅TOKEN???

Bolasie任淨7場可以送場俾HKer

Frdly個mode限一聯賽

睇黎我都未識玩

右菇真係要練 但轉人一轉錯就仆街 轉人個下有硬直 轉多幾轉成隊企左係到

巴打點樣可以掛住佢又喎
唔當你唔郁

Sor 冇睇清楚

另外loan 卡都算first own

搵膠紙/橡筋撳實L2

用落kbd 真係勁過老母

屌 用哥狗戰術 輸到仆街 下下3打4

不死人有冇食評

呢個星期WL有幾場都係咁
無開壓迫 同平時一樣咁踢 兩對CDM 60分鐘得返一半氣 成隊唯獨兩隻CDM係咁

我都係打4231 今星期打得勁辛苦

一隻古烈貴過我全隊

技術>卡 完

Btw renato今場又入一球

其實唔駛
放喺枱面就得，用枱頂住粒菇

想問下有冇村屋巴打用緊4G router打ut
你地平時幾多ping
我最低都28
成日都又鉛又button delay
諗住棄驚了

高招
明哂，入一球掛住沖個涼先
差7場

我有興趣入隻totg kdb但好似無人用咁
無咩食評

入錯mode就輸左第一場
做肥雞隊

今年未撞過佢

硬淨既 標波都唔錯 唔好沖上去 但麻麻地值650k

啲走位

勁過if超多
呢隻野真係要瘋狂吹奏

咁如果跌得到400k就試吓佢先

隻驚係閪
係有鉛有script
屌屌屌

跟住呢？

打機咁小事就唔好用哩個比喻啦
反抗對好多人，特別係一班有心有力嘅人嘅終生事業
隻驚閪唔打就係，唔好屌屌貢煩撚住曬

Gp 閪點應對fifa 19/20個陣多好多討論
而家討論氣氛差到連最基本明白隻驚有幾閪，叫人唔好淨係屌，要諗下點overcome，都要嘈一大餐
仲期望技術討論？

7G2W 聽日打算 下下輸一球

師兄
真相係殘酷

隻b華有冇人有食評or對過 又冇貨？

撚唔掂阿古獸同張伯倫

兩隻係今年大伏頭二

博埋老命都要羸

Agger

即時放棄，無體力比人無限中出

想問我p係咪無得upload圖？？

加入左Mendy Varane 黨
If you can’t beat them, join them

Kimpembe普金都升到成皮嘢..
Denayer 8K, Diallo 6K
法甲好煩

巴打醒呀
岩岩有條友自隊2球 跟住咪比佢入返球囉
跟住諗住刷遠射啦 點知佢已經拎橡根縛住右菇
咁我自己照刷 最多死球咪等幾秒
點知有球auto block 跟住佢拎波 右菇幫佢帶入自己網
3球鳥龍比ea判佢輸 中止比賽

好彩之前刷upgrade嗰陣每個聯賽留咗幾隻

Ian Rush 89嗰隻 有無食評？

早就應該
一月之後對toty變廢物

但見人用阿古路幾勁

哇 點解咁樣講野都可以有5個正評
上面Scripting中鉛果我都認同，隻game係on9
但洗唔洗貶低大家話除咗靠打WL之外無野可以證明自己？

EA隻game西都係ea既事，咁你咪屌EA
我開心打個機，無得罪你都要比你屌？

如果買黑金第一次比EA捉，會係即ban定係收信下一次先ban？

我就係刷法甲UPGRADE拎埋D Kimpembe去做
而家好灰

放心,你好快就連輸,之後又岩岩好30場先14win,我係過來人,兩種情況都試過

順便改埋last man foul會紅呀唔該

仲有乜好賣

想問loan卡算唔算first own

打咗15場贏得個四場都唔知搞乜，場場都head緊一粒，係咁俾人反cup
明明戰術無變過，上星期rival由1400升到1700，都跌返1508
人哋啲卡就係咁改，我嗰啲就垃圾到不行，抽極都係咁
打到就快想棄game

好想要

點解隻kdb都無人用
好差咩真係

上年都計

我都想要啊追狗

尋晚700k有找

要打cm位 b2b後上射波 多氣 都搶到下波 今集cam位一定要快要靈活

因為打咗好多場對手係法甲但冇人用loan包皮
我就覺得有啲奇

有無人仲未刷5球罰球

其實ea都幾勁,你咩實力,就幾多win,要真係進步左,個win數先會上升

上年刷icon d loan卡俾人走場走到hihi

連輸左兩場，刷幾場icon swap 返黎再打輸多場
打wl個波真係踢唔郁，但係打icon swap 又冇事

咁大獲，我仲諗住搵佢打cam
如果買佢要轉陣

算

唔用2p 大法？

用緊普金覺得幾勁
前場有一隻唔快都ok嘅

有好多untrade
做唔做potm bruno 好？

踢撚到差D拆撚左間屋
屌你老母臭化閪

用多D平卡都屈到人先正
然後到有勁卡果陣就係解放

打左10場 起碼射左2，30球遠射
淨係入得1球 仲要係角球 對面龍打完手搥失位先入到

個舊手制之前執屋KO左

可能你進步咗，人腳又勁咗咪易啲打
之前Allan+fred打滿先14，換做kante里山慳咗7-8場

意甲隻左閘Mojica 75升到3K
右閘Cuadrado升到5K幾
Theo Hernandez升到7K幾

friendly loan係咪唔會扣合約?

因為用緊明奴，覺得佢好普通，射又差啲，傳波又唔夠準
前面3隻son 黑福 沙拿
防中 allan 老母
加佢好似最好

般奴又太貴，同埋唔會有朗

之前仲qs唒

唔將allan換做kante先？過來人表示真心勁太多

佢計勝負差(form)去match對手
贏得多打啲高form啲嘅人
技術冇進步主自然會畀人打返落去

allan真心太撚慢

唔知係咪依到既ching ，想多謝你真心打到失控，差d想掟爆個手制

係

好有愛

即刻條氣順翻曬啦

真心覺得佢好好，無話串鳩我個d 佢隻龍瘋狂神救，最後仲要被絕殺，個刻真係失控

對手好成熟

係，佢say sorry 個下我即刻冷靜哂，勁唔好意思

進步左就應該唔係dr 仲跌左分
我估應該換左中堅姐，熱山換左bb vidic
不過心很痛，bb vidic 個價跌撚到

又可以loan包奴法甲

打DR送win刷啦
我都係咁

虛心一問
對手嗰陣係442 點解佢steal到我波之後 有4個球員勁快衝入我禁區
我試過用壓入禁區都無呢個效果嘅

仲有mollet球球都大大力

你自己都有

失控會點

用左排 cam cm cdm都打過 覺得傳波準射波勁 但真係幾頓 成日會比人搶左 依家賣左

嗱你咁講就over 左喇
我認為"唔屌得"呢個邏輯比喻根本冇問題
gp 閪板板日日都屌緊
但又唔比搬出黎講
咁同brame the victim有咩分別

唔係話歡迎理性討論既咩？
我打咁大篇文有晒point 都夠理性掛
我自問玩第5年都參透唔到gp 人為閪成咁重點會有技術關連
如果fifa tournament係用wl dr 既gp 我諗唔會有人做到pro tim

ea 不停搬龍門
每次patch 完meta 唔同晒都算
重點係我想同個真人公平較技
比我發揮返我應有既技術
人地贏我係靠skill / meta player / sm 我feel 得到，但最令人上火係輸gp 莫需有

再講你話曾經討論過
但結論呢 有既話點解冇置頂
就係因為我地player 永遠被動被撚根本冇法
除非唔玩lor

唔鐘意就走是咪就係結論 (唔講政治但個情況根本一樣)

ps 唔係屌晒所有打緊既人，槍頭永遠只對ea
玩與唔玩自己揀，要討論既就唔好提"唔鐘意就走"

好似係快速組織戰術

大大力飛機

我覺得要推動one goal win 刷任風氣

又可以快啲解完，反正friendly唔計戰積嘅

其實係

陣地戰/亂戰果陣成日自動前搶偷到波，啲轉向快過allan太多，唯一問題就係偷到波之後啲畀波差啲，但瑕不掩瑜

我都係輸一球走場，好爽
雖然對面一般唔會

轉身慢

打cm b2b都唔錯
攻中就唔夠靈活

加上本身速度唔慢，反擊果陣推得兩腳，用kante推甩都有機會即時搶返，allan唔駛諗了，嗱嗱臨右菇換人遮線

我覺得隻allan都幾好用
好啦咁多位巴打都推介就買kante先

不過佢個價好似插水緊

有冇人可以話我知隻alisson做乜鳩

仆街原來啡波都好難睇，個波好似消失咗咁係wl個場
Btw有冇射12m心得，個個wl都輸4-5場12m

睇黎攻中都係般奴

dr script不嬲勁過wl好多
script偏幫一邊就個個都知有
而家唔係討論緊有冇script呢樣嘢

而家係講緊有幾條友 上親嚟都淨係屌 永遠話script/gp幫對面
30場wl輸20幾場都話係ea逼害而唔係打得差

除左神龍個場之外，仲有場係對面中場係我禁區撞跌我隻防中，之後獲得12碼絕殺我。根本ea要做你既時候，你係防都防唔住
依d波我都想知點樣技術取勝

唔急住打WL咪遲啲買，唔啱用再賣返出去，不過應該冇乜用家退貨

勁啊kante ，成場周圍跑

般奴打cm b2b仲好

暴力足球

原諒我今晚瘋狂吹奏

我成日講
掉轉咁諗
你都肯定有幾場係受益於scripting

兩隻同價位version
差唔多咩位都係bruno好啲
kdb要toty先好用

我仲有5場而家14win
其實唔急，都係早買早享受

賣咗喇
哩兩個星期都硬吹隊打

般奴個價貴好多
本身想入totg個隻

竟然
kdb fans想擁有佢

我衰少少輸兩球先走

bolasie 食咩chem

咁都無foul

我抽到隻if硬吹都已經覺得好勁，8chem撞撚死人仲要快+靈活+下盤穩果吓癲

想放coin 有二百五十萬左右

咁要贏埋個d明造你既場次，先上到去嫁，下下14-17win 就算咩，我都想上20win

我睇對面勁唔勁勁就輸一球走
有d feel 到自己贏到會打多陣
岩岩先有場半場輸兩球，完場反cup隻慶祝撚

我客觀形容je
一般玩家來講唔靠晒wl win 點互相認證實力先

老實當我花返工咁長既時間去grind player 同coin
我唔去wl 賺返d reward 點過到自己
重未計重課果班一手神獸就更加
呢度邊個唔係講緊wl win 先
dr sb 都係ut mode 點解冇人理已經證明我冇講錯啦

奴wl 更加應該清楚gp 有幾閪
咁都走出黎叫人收聲又係咪blame the victim or loser 論？

總之我槍頭同討論只針對ea
棄game 前認真一次
講事實都比人圍我冇法

有愛大曬

我覺得20可以唔使點理造鳩你嗰啲場
55波把握到都夠上

但又真係好似簡迪重要啲，之後先買佢都得既

隻mount 勁 要用

就係關鍵個幾場，無得唔理

Ea我屌你老母閪
咁之後點？

要水平高d個班俾意見嘅，接受現實係基本
淨係識屌(針對日日屌個班)，跟住期望有人俾意見點改善再展開討論係不設實際，人地無必要好似我咁浪費時間係無心進步嘅人身上

記住你而家係打機，唔好玩，玩得差，唔玩係好正常
我睇唔到到不斷屌ea有咩好處
淨係見到而家好多人講到ea做到佢30g6w，無俾ea做無俾人屈卡我上左e
真誠想改善嘅，有心人先會俾意見會提點
唔接受現實嘅，就繼續屈屈不得志懷才不遇圍爐屌ea

你冇技術咪上唔到20win囉
賴乜鳩

上唔到20win都賴ea
肉酸到

有目共睹啦，討論條毛咩

又話棄game又要賴死唔撚走

祭左個mega pack

你20win都要賴EA有乜好討論
識打都知咩料

又話討論技術，又無實際建議真係得啖笑

你入唔入到多兩球就係個技術分野

係on9係閪我知ea老母係邊我都會屌
但係你一日仲玩仲想上，就要面對現實

咁你實會遇上實力相近既，咁樣輸依d無謂野既，唔係ea 仲有邊個

你自己講明EA做你先上唔到20win有乜建議可以畀你

人哋係話你一碌尻打一船人
人地post下幾win都俾你𨳒話得晒wl去証明自己

普金 梅頓斯真係好鬼勁
打到12月都仲夠力

下一轉任出之前儲返就得啦
唔一定下轉有呢啲任
但係我記得上年出過

有張loan RG 250用嚟刷icon swap
好撚勁

咁有技術抗鉛啊嘛，又話討論，你睇下你自己先啦

好快刷完英超
大家都落後一球至多兩球就quit（係有一場贏到3:0對面先quit)
打得好快

競賽無分有謂無謂
覺得唔公平真係唔好再玩

現實可能無得揀或者你有方法令佢變得公平
打機無㗎

Fifa幾？

奴完隻愛華頓黑鬼

我由老母換sbc張伯倫
好多人屌但係我覺得幾好用

呢隻真係唔開胃
冇樣掂

天魔巴我留意左你好耐
其實係你潛意識自我保護機制拒絕接受你水平未到嘅事實

隻亨利點奴

盲腸

U know too much

睇ovr就知fifa 21

上年sporting果隻

事實上咪就係技術夠對住後追script都會有能力入多球囉

點推升技術講咗n次自己上YouTube大把channel教基本功/打法 BORAS NG呢啲
要我逐隻字打出嚟？你弱智定點？

你上面一路講緊得14/17 打某啲場數畀EA做所以上唔到20 我直屌話你技術唔夠 唔係討論嚟？事實係你技術唔夠吖嘛大哥

我又冇睇過你打點撚知你打成點

上集robbie keane巴都有問我點可以打好啲我都有答佢 你呢啲就收皮啦

不如我講下點為之進步
咪就係不停grind coin 同課meta player
又或者跟住個patch abuse meta lor

有d 人跟得貼meta change 可以話係因為佢本身技術夠全面既
其他人捉到路已經又下個patch

amyway 點講我都係loser 你唔好花時間回我了

你啱

當然有分啦你現實之中球證既誤判足以改寫成場波既結果，你兩對實力相近既，一直僵持不下，可能a隊作出攔截嘅時候係掃到波先再掃到腳，但球證誤判，比左b隊一個12碼機會，就係依一球導致a隊輸波，你都會燉a隊唔抵啦，無啦啦咁輸。如果唔係現實點會出現var 依樣野

好差咩 好似仲要5星skill

meta就點都要abuse

但基本攻守 基本skill move 用波 build up呢啲先最重要
基本上勁嗰班 咩patch都好 都係差2-3win

隻驚同現實係無得比
抽離下
你真係需要一個 break

6尺1
Pace shooting dribbling冇樣base stat過90
搞唔掂

XiFeng Sc
Sniper__fan死大陸狗一追和就走場

上集4wf, 今集得返3*

請問 而家點樣就出到SB掛機大法？

呢隻上集就係靠佢大份出moving scoop turn / 牛尾嚟屈 今集唔知

你咁討論無意思啦，唔使多講啦完左依個話題算了

無左好耐啦

想問各位呢個任務點做
點解我用隊英超隊去打一個聯賽mode贏咗都唔計勝利嘅
咩5名第一手英超球員係咪有咩意思

入埋d垃圾執雞波跌閪舞?
祝你死全家生癌死唔去痛到100歲

第一手=自己抽/做sbc,obj拎返嚟既人
買返嚟果d唔計

第一手啫係自己抽返黎個d球員

要有5隻係first own
姐係你抽返黎既卡 對住張卡禁r3你會見到寫住第一手擁有者

唔該晒

但係隻驚同現實真係無得比
千祈唔好當有

用番硬吹加6萬既人腳，隊波仲順

想問下有冇師兄用過86 Gullit 有冇食評

想買施華 無晒貨

俾閘，要最少4星sm
面向正前方
Keep住向後拉住右菇

Legendary電腦有效
World class試親都唔得
其他難度冇試過

人民幣既味道

從來都無當有。
你應該唔太明我講緊乜野，算啦巴打，多謝你既好意，唔洗再講，無意思

唔放得手？

但係個sm 唔係會有位移咩

個個奴icon? Wl竟然唔係秒搵人 岩岩打第2場已經係咁

Thanks 等我試試

1.3M icon前鋒求介紹

我試過佢係keep住左腳交右腳，但會有位移出現，攪到用橡筋無用

唔放得

用4星人會移得好勁
用5星人個走位好少
我多數掛機就換隻5星人去閘位掛

今個月影架？

哦,收到

卡斯美路愈用愈勁 無買錯

唔信就算
對我冇影響

咁我個人都要keep住係個mon前面？

咁點解你上次會post fifa20 Mbappe扮係今年中？

唔信就算

今日打到25g先14w
聽日打埋5場又要farm icon swap

屌你個閪 奴icon場場都5:4 打到撚wl咁 cls

個隻包皮擺明係fifa 21中
我post上黎淨係話贏左ea
又有話係個刻中？
原來依家UT post要影埋時間咁惡

２包核彈出８５。。。。。。。ＣＬＳ

下包就中

辣殺驚
仲呃錢過多蒙特

其實我FIFA20真係有講過一次
D鉛係有分幾隻
第一隻 實力差唔多 但上半場會無啦啦比人數0:3
然後下半場你總係可以追到至少兩球 甚至反給
見到呢D情況 , 盡量減少失第3球 , 呢個位好關鍵
上半場要打得好穩 , 下半場先係你發揮既時間 , 同埋 唔好走場
第二隻 全場燒雞翼 0-0 , 後防好似全部BUFF哂
尼馬 包皮永遠爆唔開 扭唔過 呢D情況我自己會減少扭波
需要靠傳控製造空位 最多係禁區內一下TURN就算
因為D 後防BUFF撚到 每一下拍埋黎 都一定拍死你
第三隻 入球大戰 5:4 個D , 注意KICKOFF GOAL
減少標波 , 因為呢D場 中堅能力好似下降左咁
平時拍到既波 會拍返比對面
所以我建議減少標波 , 封佢射波 , 逼佢打陣地較好

我多數單手推實右菇
另一隻手睇電話
因為有時要校返啱位所以最好唔好放低手制
係冇舊嗰個方法咁方便不過冇計

幾肯定今日出嘅sbc會係垃圾

終於到我啦

講得好中 頭先中左第1個半場0:2 最後1:2 1:3 4:3咁反cup

係咁輸 442有冇俾人nurf到 定係我廢

1:5

終於奴完隻英超
睇波先聽日奴icon

咁你中果陣po完一次咪算囉，都到另一個promo活動，又po多次做乜春曬卡好正常，但第一次見人曬到好似你咁柒

儲多少少上puskas

青山開放日

終於有巴打解說了

都係走先

刷存在感感

Ansaldi

個國藉好似一般咁

Who

好勁
5腳4*sm

Sniper_fan 古烈治 雙朗 美斯 包皮 馬典尼
垃圾

3日後出獌聯sbc 個市會冧成點

用過佢張普金好撚勁

點撚估到有人仲痴線過我
隔左咁多個post仲記得
仲要cap埋圖
大家打機都係求開心
大家中包皮

隻野op喎

但張卡好難夾咁

Super sub 打中場

而家呢個promotion 同futmas 一樣？

肯定係獌？有冇freeze sbc prediction個表

可能又出迪基亞

17個icon swap係點做

又可以skip，唔缺右閘同唔玩意甲
國籍又難連

fut個menu有 同埋下次不推文 會俾人屌

total 18 啊

開哂核彈pack 一隻值30000以上嘅人都冇

我而家先有時間打下 好想要亨利

Strong link Freeze Martinez

我琴日個4pack 有2pack 都係tstegan

做loan 解swap

係喎，唔該巴打

邊個位有呀？我想睇下

意甲仲有correa, gomez strong link, 其實唔難連

Menu ->News

3*腳都勁？

意甲右閘不了

都好過我啦你加加埋都過100k

明明in pack唔係普金
你post張普金出嚟
是但求其google search by pic已經知咩料

EA 馬體fans confirmed

唔該哂，不過唔覺有

有無人會hang住係呢個畫面？要重開game好多次先入到

用緊ps4 slim，隻game 係數碼版

冇卡但今個patch更新之後彈過幾次驚 仲要話我個設定檔corrupt左用唔返
都係slim

勁 直跑勁射

放post 頭啦

Cls

屌

今個promote應該唔會出龍門，我估

啲人見你壓住佢打 0-0都quit
好心都係friendly就咪咁toxic 想正常打贏都唔得

發現呢排有啲巴打中意上嚟貼人堂 影人psn 話人西 然後又無解釋點西 加兩句跳西舞3個pause 追和12碼走場都好
話人西都有個死因嘅

想感謝返 diu7carrie fc咁上下名嘅巴打
遇咗兩次都一球即走，有次佢走有次我走

獌嗰格識玩一定出ddg

屌自隊
以為你講個apps

mu要砌下，話哂英超
出隻左閘好喎

使唔使Check下眼

Freeze ST 西班牙... adama ? ramos ?

唔好出龍門呀on9

雲比沙加

唔係右閘就得

Messi Lin

可能greenwood

經常 開game到而家都係咁

再嘈出張宗師比你地

出中前場都會搞到個市好亂

出隻麥湯都好

其實點解會關個市事

咁出張文西

出張fred比我

又遇到一位巴打一球即走，有愛
Fishxxx

請問下點改名
心態爆炸了

睇呢度花生仲好睇過獌狗場ball

轉位喎 CB 麥湯

因為我前幾場入一粒 人地即走

岩岩有個佢追和跳晒舞 我都即走算

球會名冇得改 都係改你砌team個名
但你無論叫home win定1 goal win都冇人會睬你

奴icon遇到wl慶祝狗 認得佢psn
即刻跳返舞

終於11wins

最尾連win3場12碼

隻kessie 愈玩愈勁 真係唔差

巴打，想問一問
遮線係靠經驗定有咩小技巧
成日追追下對面，佢突然剎停再傳波
同埋我成日禁X傳波都傳左比對面，係咪要禁大力d

Xbox版小人打friendly

都係slim？數碼版？

Fred

點入隊

我日日中

一定係你廢

唉，上網搵左好耐都無解決方法
唔知係邊度出現問題

我放棄左等ps5算

試下重新安裝，轉玩英文

抽中左部ps5, 買左fifa數位係咪都連到 ut 同打同一堆人？

做SBC好唔抵，唔岩用無得放番出去

今年啲龍個個都係搞笑
砌啱chem用邊個都冇所謂

啱啱用英文入又真係順利入game
係咪之後都無得用中文？

穩陣未等下個 patch 先轉番中文囉
垃圾 ea 忍下#haha#d

jc037061下次唔好輸wl就pause 3次30秒激我唔到 一路等一路玩電話

屌你老母啱先場波真係好柒悶

啱啱試多兩次，英文都一樣hang住

仲唔係冰人 cdm位 岩哂主題

83 x25定bb icon

89+mid

搵到人 但會搵番ps5既玩家

點解有時d默契加唔盡3條bar?
明明已經岩位

你PO黎睇睇

83*25 又好似幾好

係咪要條chem 綠線先得？
隻st又係加唔盡

loyalty未滿

一陣Walkout都無

唔洗啊,你係咪未有loyalty

原來有呢樣野架？ 新手唔知 係邊睇
踢幾多場先有

10

幾多本

要踢十場，你試係依個陣容畫面用右菇向左或向右郁，d卡會轉成顯示其他資訊比你，有一個係有show chem 既

好 見到 唔該晒

M 字隔離成個盾牌標誌咁既野無著綠燈就代表無loyalty ，要刷10場

遮線係講經驗 你要估對手傳球路線 提早封對手傳球
至於你會傳左比對面 一係就對手已經封左你條線你冒險照樣傳 一係就你太慢 你睇定黎先傳 對手亦都有時間封定你位

咩意思

終於知原來個盾咁解
問多野樣
其實chem係影響能力值 同埋走位？
如果假設成隊夠100 但有部分球員之間係紅線

會唔會影響個別相關球員？

走位我唔知影唔影響，影響能力值就一定嫁啦
印象中佢地話過一條perfect link 可以抵消一條定兩條紅線，perfect link 啫係相同聯賽及相同國籍，或者同球會

其實我都想問下你地防守用咩制？
我剩係L控個人郁 睇準先出腳
X會唔會長按黎封位？ 好似搞到個人好頓

我聽過人教用L2 但成日換人 又要 L1 又要長按L2
一隻手指搞唔掂

想請教呢樣好耐

今集先開始玩

防守L2跟住人 距離就自己去判斷
L1L2你玩得耐就會慣 我都係用一隻手指

玩到手都殘 又要轉人 又要加速去補位 又要長按L2

第一手球員一定要擺上場定擺後備替補都計數

練右菇轉

你指改用R3轉人？

幾時又炒我

出隻dan james都好

得番19日真係有啲驚奴唔哂咁多粒

Lindelof

搞唔掂黎d2搵我

D5咋獨巴我

我降到1210 應該撞到

Fdly 同div有關係
無知一問

你邊位

終於都

唔係你同我玩過friendoy咩
可能認錯

條友post隻自己二十幾日前既包皮 仲可以話有咩問題 真係青山上ut post

見到Reddit個個話幾粒鐘就搞掂晒五大聯賽
快過依邊勁多

外國改曬名刷

見啲鬼佬已經唔改名
入到場七成都係Golden goal

大家都抱住個心態，入一球就走緊係冇問題
但係而家個問題係大家心態擺明唔同
我比人入先，我就走
我入人先，人地唔走
就算3:0都好，對面都搏追和Quit攬炒
唔得既咪哂你時間

奴icon sb奴到80幾分鐘先斷線

意甲6場 得一場打晒 so far 都ok

一換隻金章安出黎就既刻連勝

有無人可以分享下點set個camera

多數Teleboardcast 20 0

呢d睇自己 建議自己試

呢度投訴人唔走場，會俾人屌「咪阻我做任務」

我都會一球即走場 方便大家

巴打多謝你之前教我整左隊。e家有1m budget。係未upgrade 屁馬先定有冇其他玩法 唔該巴打

想請教WL 11wins 出紅卡係咪無 rate cap左？我見個個巴打點都打14wins

14win抽兩張同11win抽一張已經差好遠
但都係抽垃圾

Sb啲ai roll撚完波未屌佢老母

點解啲cam轉cm嘅卡俾人秒哂嘅？

EA 唔比我14Win。我11 win 剩5場，但連輸3場。終於可以刷icon swap

頭先唔小心qs左個untrade
係recovery到搵唔翻
有冇ching知道係要等定冇得recover untrade

香港人魚蛋論

終於奴完荷甲

我英國打都無轉
兩個鐘已經解左兩個聯賽

咁既話30場入球咪會解唔到？

想買美斯黑卡定totg好

正常打晒五大聯賽咪30場
你唔打晒又想要嘅咪慢慢入去送場比人
實有人俾你入波

梗係講俾人入一球啦
你打哂其他6win 咪岩岩好30場

真 19戈陣都會寫住HKG home win

sbc依家無得掛機，刷swap唔方便

Icon swap一場都未打 WL依家先6win
差10場DR有核彈pack
一日可以做到幾多

最快咪全場press fast build up
15分鐘內實分到勝負

改名隊名好

1 goal quit game ?

今次奴icon
又唔使話贏幾多球 點樣入波個d
場場都磨足90分鐘好晒時間

如果入波後再走,解唔解到個任?

Golden goal

見到隻rb 原來都wk 5星
上網再check 先發現好多5星wk 球員

迪斯高 巴舒阿姨 原來Pickford都係5星腳

唔得，一係打到完場，一係對面走場

有冇得係香港宣傳高登入球唔想打足一場

Ut post 早晨希望今日冇罵戰啦

你叫shing lui sony seth開台嗰陣宣傳下

真 輸左球就走 方便大家
用番2倍時間追 都on99 我不如開過場

話口未完又送左場win

冇，再下一格先限84

開電話app去club

想問下sb 係咪無左掛機大法 你地個個都踢足

咩料

冇左啦 而家求其金1/2算

棄左驚2年，想問下而家唔課金玩FUT係咪慘過食屎？
見佢呢排減價又想入手番fifa21

冇課，一直叫人唔好課
食緊屎，又未慘過食屎
只要心態上肯定自己冇課預左幫人墊底就得

唔可能嘅事

啲人跌價到仆街 好快就夠揪

合作既話個零鐘已經可以解1個聯賽

UT post啲罵戰亂過戰國時代

原來琴晚有直播掛屌

失一球就走
由自己開始做起

又唔好咁講近排d meta已經平左好多

你不如西甲起手 valverde llorente 世三 navas Carlos呢堆絕對唔失禮架 放心

Sb仲有無掛機大法

開波奴icon，希望大家識做啦

推廣有愛ut文化你我有責

岩岩先奴完英超
法甲奴緊

連續2場炒到對面走場
佢一走就話我connect 去ea 有問題彈返去main page
入返ut 當我冇贏到
on9 server

自己都唔做就唔好係到嘈話啲人唔走

希望大家都改下名 LIHKG ONE goal
唔想讓埋比大陸仔

請問 d4 rk2 要幾多分到

有loan 包好快姐

Freeze啲今年player sbc垃圾到咁

不如樓主pin 左佢大家都睇到

真係七國咁亂

改呢個阿要去邊度先改到？

希望有人跟

上年呢個時候有萬聖節碧基、fb馬達、fb保連奴幾撚好玩
今年啲SBC卡零吸引力

應該係改嗰陣名

推 thx

改陣名都睇到 根本唔應該哂時間落去咁奴 記得往年奴隻聖誕卡蘇拿 好似一粒鍾搞完

改個陣名就得
入場load 對面隊陣容會睇到人地隊波叫乜名
咁大家見到就識做啦

大家都好爛打我自己有時都係

見到啲閪人慶祝跳閪舞打唔贏都拖到完場
咁撚得閒慶祝即係唔趕住刷icon啦

跟

支持

棄game 唔玩 祝繼續玩既巴打日日開PACK中ICON
賣PS4 UT Coin $7/10k 包卡包稅
最後250萬

見marquinos仲諗住等幾日話唔定會有勁d嘅卡
我極懷疑佢已經係最勁

same
WL遇著個炒我幾球都skip嘅我都走
有條撚屌跳舞我咪練波

遞減咁
87-》85

打friendly刷任好撚多西人，入波就full replay，好撚on9，屌刷仼啫，洗唔撚洗

Varane 200k
好想入

我

今年暫時最好應該係potm felix

姐係點？出ddg打前鋒？定出rashford打龍

應該唔會
擺明玩轉位
出龍即係要將啲正常位轉打龍

改Squad name對面會睇到？

曼果張好期待
9成白lin

我估係martial，今年無乜出佢個卡，再參考返上年timeline差唔多時間係出緊rashford

今年廢到

講真啦香港人大家都係做任姐 我名都改埋hk golden goal,大把人就算輸緊2:0都唔會走場 點解？見你用法甲個陣咁廢 我英超vvd Gomez mane洗驚追唔返？我都無打算post d閪人出黎 浪費自己時間 不過老實講 將心比己姐 我用英超陣個陣咪又係7場搞掂 到你解法甲意甲德甲你就仆街啦香港人

Martial Lm，雲比cb，綠木st

嗰日喺度屌條友俾人炒到仆街唔走場掛機鳩踢就個個正義魔人上身根本大家心入面都係想贏到兩三球就對面quit仲講埋啲乜野可能唔想奴晒但係想刷入球 條友死咗去邊？依家好多人話要golden goal喎

起身繼續奴黑鬼

佢唔會理架啦，愛華頓個黑鬼後備都無

睇緊lui gor 好緊張

Sb icon swap入場換人係咪都計

啲Freeze唔做個正式版都一定會做個loan版去刷icon

打WL打到燥黎睇下抽pack片
成個人即刻舒服哂

想請教下點奴？或者喺邊睇？

張felix越用越勁

課唔到金

佢特登整個loan都係俾你去刷fdly任

D射波點
我個隻中哂bug
扭好勁 扭到埋口1v1 離開幾碼都炒得

見到好多傻仔拎咗住隻Loan 包唔識用
輸幾粒又唔走
駕馭唔到隻包

剪爛左張信用卡？

又多隻法甲first own奴icon喇

我有隊大半都係loan卡

佢話我資料錯誤

射波屙尿

晤通俾人frozen

你懵撚左？

得道了

西甲好易解
potm felix一隻打曬

西甲First own 已經有
Mendy fdj vvd dem Felix d Carlos navas Rttf portu

唉我個隻都係
見你地個個吹奏以為我自己唔識用

奴多格就可以抽25+ 肥料

龍捲風volley好勁

有冇機會大家改翻lihkg做名
見到就自動自覺golden goal啦

唔留toty?

唔跟你golden goal想打埋場波
係好濕尻係可能想你解唔到
但佢有無自由去做呢？

我個人主張30分鐘輸緊就走
或者好唔順就輸一球就走
有哩個諗法第一樣要明白嘅事就係你無權要求對面跟你，如果對面唔跟，你亦都無資格話對面閪，你同佢結私怨下次唔樣係你嘅權利，但對面無義務要跟從你嘅期望

我都諗緊玩3*85+天氣 同 25*83+

咩叫天氣？？

留左都唔中 唔留鳥 抽包呢D野及時行樂

lui gor 對果個日本仔閪撚到

好似前一集有得改home win去刷
上集冇咗

打錯字

「我都諗緊玩3*85+天氣 同 25*83+」

我撐你呀有條大陸仔輸5球都賴死唔走

TOTY幾時

日本仔出曬名

我求奇83*25 + 85*5 + 核彈pack算
多數無時間奴哂
有既話就83*25 + 85*5 + 隻bb icon pack

Golden goal fair啲
我記得19年有啲巴打抽極都係away

算啦 唔好幫人教仔

我頭三個pack for toty 想奴埋就+ bb icon pack or vidic

無人有義務 所以改得first goal既人就跟 唔改咪真打 最自由

你又啱 要中7.5k pack都會中

我自己就落後兩球或半場落後一球都會走

不過想問個friendly係唔係會有加時？

真 我次次人地入一球先就quit

到我入人一球先對面就死磨爛磨，磨到加時115分鐘我羸4:2先quit

我諗我隊嘢睇落唔勁都可能係一個因素

正式比賽邊有得講....

有時見d人廢又入符碌波，無理由送個win比佢唔自己袋

淨係要刷icon 咩，碧咸果個都未做哂，順便做埋

1月頭

而定frd d人刷任，個個輸一球就走

打比賽冇計 俾你如果係22win最後一場上e你都會咁打

其實快好多
我尋晚英超好似都係一個鐘攪掂有突

會
尋日俾人追三粒好彩射碼贏

我都係咁諗
特別係一開波俾人kick off goal
所以會試下追半場都係追唔返就quit

咁奴得嚟都差唔多

刷左4場有3個都合作，入左佢1，2球就走
係有個香港人要同我磨到加時俾我絕殺

不過除左英超之外我其他都係廢，之後就難刷

人哋落後3粒仲追咁好心機
打過場好過啦

角球旗識玩真係搶唔到

係呀 諗住留晒所有pack抽

好似平時街場踢波，跟隊咁

SB有新掛機大法
用緊 一下就出到

唔見有 完全冇update過

開始刷 連續兩場都有人走

road to glory 其實係咪啫係無課咁玩？

總之唔順自己意就一味亂屌

golden goal 公平
主場作客好似上網速度嘅
有啲冇咁快速度嘅咪成世解唔到

形容得好好

咁咪即係同以前一樣？

尋晚刷左一場2分鐘 已經贏緊1:0
之後半場未完已經贏緊3:1
好在對面走場

唔洗1粒鐘刷完英超

地獄黎啦，另外個啲隊無個用得

如果個個同你個人主張一樣就好 大把3:0都唔走不過無所謂 可能期望入親場都係LIHKG人 我諗多左改返名算

依個係L2擋一下 一有空位就放
AI會係咁推你但係推唔郁

home win基本上一入場已經解完
不過for poor network嘅人刷10場可能得1,2場home win

我原本果隊出場就係英超
之後果d 除左西甲有幾個識用 其他都係全新

你地落後唔走 到你追和咪我走先
不過唔知計邊個win 純粹係唔想哂時間係frdly 磨

咁就係大家攬抄冇人贏

通常廿分鐘前都實有人入到波
golden goal係快好多

得咗

意甲無球員好難打

DKLM奴任都要遇著個用黑波

請問FUT 喺邊度改名？

試試lm verratti?或者dembele換hazard，如果elvedi同upamecano無咩分別的話可以上elvedi，zakaria就會full chem，右面馬列斯我都係覺得麻麻，但宜家無咩好選擇，上neymar的話mendy off chem左要上kamara就差少少

WL 21場贏14算
奴icon任

有無得講多啲
一有空位既意思係咩

thx 巴打。 ben係未都轉if 好d

得7w
尋晚Gp慢到走左去解swap
今晚衝11算，wl 期間解swap有數

其實攻都係慢慢嚟 唔得試下第啲方式進攻
守最重要係中script要靠自己控人block對面ai off ball run 仲死控防中靠中堅幫你mark人走位就實輸

法甲前面幾勁都好個後防真係廢到仆街好難刷

你撳實l2食身位嗰陣AI係會彈下彈下咁推你
佢一彈開冇推嗰陣就放l2

我就係咁
之後都幾難入波

EA 可以用script 將skill rating差距減小到無分別
12-0 之後既對手都唔難打 但場場比對面ai block 神救
三球單刀 唔入 對面一球就入 贏都變輸
咁我咁貴買隻mid 告做乜？

縮窄skill gap 想你課金買埋其他神獸

Bolasie 要打15場咁多真係煩到嘔，淨係掛機都掛咗半日

唔係好明，可唔可以祥解一次

冇一隊對我有利
我玩英超
但d錢拎晒去買簡東拿

琴日解意甲解左10幾20場
今日英超25分鐘w4

打完英同法，諗起意就想死

雲比cb 400k都做
meta黎

有好人送win 半個鐘刷完

整完 因為炒左兩球遠柱1on1
on9
肯定冇90finishing
80就差唔多
擺左係倉

1. 跑去禁區頂fake shot停 或者l1企喺度
2. 撳實L2等人哋逼你 等控波個球員背向龍門
3. AI逼波會有個空檔 會突然間唔迫一兩秒 佢一唔迫就放L2
4. 如果成功自己個球員唔會扣體力 AI嗰個會
5. 放低手掣掛機

應該低Chem低rating容易work
頭先有場82rating 100chem掛咗20分鐘另一隻AI會過嚟搶波

你係有錢洗奴啲閪任

幾舊水直接課隻prime icon 啦

你奴任又得 我禁住你黎砌又唔得

正解

樂觀d睇
Mid 告carry你上12-0無功都有勞

可以試試

好辛苦咁打晒15場先見到呢個掛機方法

felix tap in 比人逼小小都唔入

想問下一個聯賽要點擺人法
又係唔可以高過某個數值？

全部同聯賽 連後備

我打咁耐得我自己golden goal

我都係咁唸
揸住隻屁單刀拎兩邊龍都唔中
對面金卡平價陣撞勁唔跌又吸波一射就有
咁我買咁貴做乜鳩

實力未夠，無計

奴icon係咁打

其實應該唔會好太多，有多餘錢先考慮啦

輸一球唔走個d繼續
一追和我一定走
大家攬炒

loan 隻馬昆黎打cb

肯定 起腳太慢

唔該哂

拎隻麥包皮快手數人兩粒乜人都走啦
唔好浪費時間搞後防

1球唔走都無所謂
但撞到幾場炒到 3 4 球都唔走

通常拉唔開第二粒

最尾先會俾佢追和

而家改名 lihkg one goal 都ok d人真係即走
就算未改名我輸兩球都必走

輸一球唔走都要比你攬炒?輸兩球就話姐，ching psn係咩，想避一避

咁咪一齊晒下時間

如果兩球都係lucky goal我未必走，三球必走

我唔想晒時間打都唔得
一定要比你反cup先走？

支持加快進度

G持 學一學

加時都唔使踢

咁玩法，好快又會俾人整個攬炒西人list

西甲意甲刷左
刷埋德甲打SQ 先

輸一球就要走，咁如果技術差永遠都落後先，咁咪唔使打

咁我尋日應該係遇到你

我今日先開始刷
睇上面有巴打係我未講之前已經話會走

本身技術差既更加應該one goal
有時lucky goal 入先有得贏
冇one goal 咪遲早俾人追平

追和就走咪益左佢

如果你本身技不如人，咁你打足90分鐘都一樣係輸㗎姐

反而如果你-6入到一球，然後對面走場，你就有賺

法甲個icon任唔係唔可以用Fran1既球員？球員

新手留名

呢個真，一入場如果我知冇得打，我都走
有啲真係禁住我黎屌，無得還手，不如早啲走

一定勁過if gomez

跟rival rank排
對親實力都差唔多
同埋你技術差嘅都俾人反cup㗎啦

其實點計first own

原來係咁？我d3 rank1
睇黎我都唔算廢，因為啲人無得屈卡之後
基本上我都贏9成或者入波先

字面解就係第一個玩家擁有
包括抽卡 sbc obj loan送

尋日開局打到想棄game
打到23場嚟左個6連勝
最後28G14W
FIFA21 終於打到14W

自己抽/sbc拎返黎
個球員會寫第一手擁有者，姐係一手閪

而家隻83打rb仲幾好用

自己開中

無就自己開pack

我自己friendly 一直都係輸一粒即走
開個場新既一定仲快過慢慢磨

Atal Mollet終於有用

到底幾時先肯block晒d vpn大陸仔呀
啱啱對個叫freedom-aRBoy 起碼delay2秒
點撚玩呀

用緊德甲跑唔郁

大陸仔用埋vpn打資格賽

咁解icon果度又要人打live fut friendly, 但個場係限制用1組（即eng要用2-4既球員），咁點攪

媽呀我好亂

多謝巴打先，見你係成日覆我既其中一個

Thanks

而家有得掛機，sb會唔會易掛d

你用英超咪得，做咩用英冠英甲

真心咩… 佢就順人地人delay到仆街

啲大陸閪真係隻game毒瘤嚟

如果切唔掂但想奴icon, 即係開pack開死人?

其實唔會知佢順唔順
打支狗就一定慢gp
唯有踢慢啲

佢哋有啲都識打 好煩下

尻搵5個first own落場la
Keeper 應該有呱

之後應該係5-7-9咁上
上年咁

佢地鍾意拖慢搓住黎踢 好難搞

點止喺game

掛機嘅目的係為咗可以空對手出嚟做其他嘢

刷乜任

佢哋課唔少 喺ea角度睇冇可能ban佢哋
狂出支超卡就知咩料

上年刷Mendy Bruno 正到

想知點改名，我改左但入game㩒stop，都仲係舊名

Beckham嗰個我仲未刷完

係世界毒瘤

同埋防唔洗比人追和

佢哋有we7 group
所以啲人踢法差唔多
懷疑有啲“土豪”仲請埋人代打

我未刷罰球
有無興趣

5個罰波可以自己加多個手制打offline fdly

同埋防比人追和

我都想知個名同ex有關dllm

thx 巴打

你班仆街 入先永遠唔走 我都唔撚走等完場 dllm

可以可以

可以今晚一路睇波一路掛
尋晚都係睇住雙曼掛

不過我都好鐘意拖慢踢，屈速唔夠人跑

唔想買多個手制

之前舊果個執屋果時清左

Atal一直用緊打super sub勁到

你psn係？

我都係打possession 多覺得build up入禁區有挑戰性好多唔work先變返跑狗流

平時冇乜換人，完場都仲有六七成氣

屌你老母，唔肯一球走果啲，我祝你icon 中史高斯

咁cute

真 又真天魔 又比卡超

打機改個開心啲嘅名嘛

我都想刷罰球個任

佢終於可以正選

謝指教

可以攞去打排球

刷完隻vidic可能都收手

其實個波都殺得幾靚, 笠遠柱入

試過幾場領先2:0
俾人追和
加時輸撚埋

想請教一下，其實改隊名係咪即係改陣名？
真隊名唔係淨係可以改一次？

追和即走啦

Me2 12m lose

andyshwxxxxxx 巴打黎？
刷icon swap 自隊一球走場
好人一世平安

應該有大陸仔都刷緊 送左幾場win

D傻鳩係咪唔知打和走場
係攬炒

依家只要一比人追和直接走算

我有次5:0
唔知佢下半場點解唔同左人咁
5:5 加時
我入一球佢又入一球7:7 射十二碼
好彩我最後贏

岩岩我都係咁

贏你又唔走，打和仲唔走咩，就係想同你攬炒

以前追和即走會比人公審 上閪人list
依家竟然會叫埋人哋一齊咁做 仲咁撚自豪

Added

以前點同
而家個個刷任
仲要對dr分冇影響

洗唔洗整咁多first goal

理解 thx bro

每個聯賽一隊麻

中伏

大家都係食hunter? 我果隻都射波勁廢

以前未一樣係刷任
重點唔係關dr分事
係追和即走 損人不利己就係閪野
你仲好意思大大聲做完閪人上黎威

友誼賽友誼第一 一齊解任
隻揪打返DR WL 慢慢隻

當鬼佬都係futbin叫人golden goal時，連登仔個思維重停咗係fifa 20時代

WL對面失一粒走場
仲以為自己入錯mode

奴icon輸一球仲唔走嗰啲真係阻住晒

想問改隊名 入場會見到?

趕時間姐

新掛機大法真係得

即刻諗起之前pm屌鳩人唔守futbin rule條癲佬

唔見有invite 你個psn係？

Golden goal早幾年就有啦傻閪
係撚新鮮野咩
講緊追和即走呀

掛唔到
次次都兩條友跑埋黎逼

Sony跟lui學野未

我落後一球唔走場的話，會唔會俾人屌？

點損人不利己，當成個生態圈都係咁刷
到你輸一球，你走場咪幫番人囉

仆街 入先唔撚走 追和即quit 攬炒囉臭閪

追下post 點止比人屌
史高斯都出埋黎啦

獨巴你走先

我唔得嘅

大家都好合作一球就走半個鐘刷完一個league

我都唔知
打和走場唔計？

Golden goal同追和即走 兩回事黎㗎
我都讚成golden goal 咁未大力推廣囉
唔代表人地唔跟就可以做閪人
更加冇你咁厚面皮 做完閪人仲大大聲
搞到ut post烏煙瘴氣

走唔走你自由嚟嘅，你追和之後走唔走又係人哋自由咁解，自己鍾意點咪點

痴撚線，姐係人地唔跟，我想刷任
都有義務同佢玩先成場？
錢又唔係多，又冇dr分

On99 咁full replay 衝鏡都係自由啦

閪人全面進場
ut po就嚟無晒正常人

思維落後

PC班大陸狗唔係試過領先兩球臨完場俾人追到2比2，然後佢走場

點會計
不嬲都唔計

kante 30萬有交易係咪要入手啦

原來你個setting唔俾人add

封建

試左2場低rate得 一陣試高rate

原來係你

之前屠過我

屌 咪撚哂時間得唔撚得阿

話說邊度有得改PSN

你哋唔使打W L咩咁快奴icon

wl都係ea做 反正上唔到rank 不如奴icon

係呀你自由嚟，不過大家唔鼓勵咁解，呢個解釋有乜問題？

同埋唔駛吓吓講人on9嘅，唔會增強到你說服力，只係反映緊你本身水平

乜撚野義務
本來規矩就係要贏到全場先刷到任
依家golden係人情 唔跟係道理
係咪解任解到傻撚咗 唔記得足球係踢90分鐘

咁追和即走 未就係閪野 唔值得鼓勵囉
Sorry 我唔係想增強說服力
係想指出你既邏輯好on9

痴撚左線？試下唔好阻我解任？

隻簡迪會唔會再跌
定入定先好呢

永遠都冇人幫我golden goal
點解有啲巴打可以一個鐘搞掂

有冇食評 頓唔頓同牙朗差幾遠

Sissoko勁好多

300k vs 1m

沖鏡同和走本身係兩件事，一前者純粹係troll，後者係見你想打滿成場唔想同你浪費時間。

你個logic就係A=閪嘢，B=閪嘢，所以做A=做B

我自己打單防中 Sissoko真係跑得傳得守得帶得

差好遠喎巴打個價錢

唔想浪費時間同啲衛道士拗
大家記得打滿成場，加油

我得550k，買隻狗不之後仲要儲錢升埋個攻中位
我打雙防中老母加佢夠啦

Lui

C兄 喺邊度有得改名？

但價錢都爭好遠呢

係你知道唔夠人打，人地追和要比人反cup埋先好走

有無人有整因莫比利？想問下好唔好用

岩岩有咩花生
Miss左

差3場法甲搞掂 一朝搞哂西意德

失左球咁耐未失過既
R1斬對面人仔身後伸腳中龍
射去龍右面撲去左面 對面冇人後上執雞
自己人仔有機會護空門
個波落地個下有西彈埋入龍

仲未唸到換乜好驚vidic用唔夠一個月就收皮

5:3贏左 入左16強

自用隻sif watkins仲靈活過對面隻c朗佢隻c朗硬直到打到佢走場
利申：葡萄

馬拉狗爆閘

On99 依個未你既logic囉
落後唔走（A) =自由 追和走 (B) =自由
所以追和走同落後唔走一樣
不過都唔該你認證咗B=閪野

on9仔

所以我都係入隻簡迪搭老母
再儲錢換隻攻中算

簡迪應該可以用到出年

lui勁到

就係你哩d toxic 傻閪做閪野以為自己好撚型𨳒哪星
人地走無閪到你，最多都係on9 stubborn 或者用贏/和嘅方法令到你解唔到，同時令自己有機會解到，出法點無得估，但方法一定無錯
你打和走場就百分之百係閪，損人不利己，同輸十二碼單刀dc一樣咁閪

Asian Top8先啱

本身想叫你prove咗呢樣嘢先，不過你manner咁，同你講都係浪費時間 加油，自己開心就ok

咁我下次比人反cup埋先走，讓多佢一球先，滿意未

幾時教我打 想比你炒

哥狗走去攬哥狗

無人話要打全場
係叫大家唔好做閪野以為好撚型

對唔住
我係閪人，污染晒呢度原本清麗脫俗嘅氛圍

Rush用得落手？

屌人唔走場咪又係屌
其實有咩分別

我做咩要幫你prove你既logic

你入波先，人地唔走
你咪贏佢囉

俾人追到可以怨邊個？

除非你地pm deal左golden goal佢無跟

Golden goal我讚成，但大家做得嘅就要明白對面有權打全場
你可以選擇做閪人追和rq
但浪費時間同閪個嗰人係你

都幾仆街
第一場golden goal 比左場你
第二場撞番你，入番你一球唔走，仲要追和仲要尻pause
做人真係唔好咁好心
叫得721 831 free hk 真係閪到on99

整隻loan 馬昆黎打one league
好鈍
用開kante fred llo 之類
呢隻好似座山咁

咁我唔想晒時間打落去都唔得
咁你講到咁嚴重，咁我咪比佢反cup霸走囉

速度係慢啲 但遠射99 頭槌99 力量90 位置92 埋門99
ST 有long shot有short power有頭槌有身位

唔好阻我解任嗰個係dr 依個係fdly點同
前晚屌嗰個炒到7:1跟住佢唔quit 鳩踢掛機博你同佢一齊掛機跟住無啦啦又踢想偷雞 俾你你會唔會心平氣和先 跟住一屌就成班正義魔人出晒黎 有邊個刷任心入面係唔想炒到3:0對面quit想打晒成場嘅 我道歉+抄晒呢個post嘅會員名

打到你領先先走？

我唔介意輸嘅，輸12碼我都會等人哋射完先走，大家都係想刷任，我呢邊快手輸你果邊快手完個任都係件好事。同埋你要顧及啲技術一般嘅普通人，有時-6畀佢入，你死追恰鳩佢有乜意思。

我會理解啲和波走嘅人，佢哋心態係，有啲人食晒兩家茶禮，個心唔憤氣先會咁。同埋好好奇有啲咩人會咁有感，場場打死唔走果啲？

大家奴完任換咩

都話你有權走場，但係好閪同大家浪費時間
但係傻閪到周圍講叫人跟就好撚柒
柒野請你收埋

見到位ching 叫hkjc winner 仲要red kante pogba ea winner

利申 唔支持俾人追和走場

我想講，走場唔係我提出先，碌番上去睇清楚先
同埋我冇叫過人跟

半個鐘刷左英超swap,正

即係你不斷宣傳你嘅主張
然後話無叫人跟？

痴撚線點解人地入一球唔走要屌人，你話四五六人地就話姐，唔通見對面D10仔咁嘅款想贏佢都唔得？老奉送win比你呀？定你地平時屈開卡驚輸驚比人反cup呀？唔好將自己d觀念強加係人地身上OK?

利申45分鐘輸兩粒無論幾廢都一定會走，但輸一粒個d就睇佢勁唔勁

想問做咗marquinhos中場應該搭allan定fred好🙇🏻‍♂️

其實都改埋名，隊波係玩one goal rule，你唔滿意果陣入場就走啦futbin都有call玩one goal

新果個掛機方法 係要電腦low rate low chem 定係我用果隊？

講到尾 原來係驚自己輸 又唔想幫人解任
正一死閪仔

我就咁樣睇
golden goal呢 除非你pm同佢傾左先姐 如果唔係既話 你肯走咪你好人 佢唔肯走亦都唔怪得佢
但你話佢係咁按暫停 咁佢就無品啦

開驚冇錢 拎佢打中堅 7 chem sememdo右閘 簡直係痴鳩線

打和走場都仲可以懶係岩咁
如果你要走 輸一球好走啦
唔想走就打晒全場睇邊個勁

mid kaka真係好廢.. 幾時有得祭icon

我諗matic 麥湯 cb 都有d 機

Matic加咗都唔知有冇60pace

只可以打CAM
Btw 我買左隻prime 玩

Baby Kaka 好好用

點解d人一入場就走
既然你都走 不如自隊一球先

岩岩連排同一個人幾次 一開波直接走場

想要mctom 幾鈍都用

喺度講道理有時都幾嘥氣

其實大家改埋個隊名，好介意果啲開場咪走囉，我都打過啲開場即走，自始我見到啲熟嘅名+成日贏佢嘅都會讓吓佢

西甲刷得仲快過英超

其實係咪friendly 搵咩人, 同響D幾有關係?

Sorry 唔記得不推文

高rate禁L2擋唔到電腦幾下 就比佢搶到...

係
岩岩試左幾場都唔得
下下都兩個埋黎逼

低rate就得

放左佢係lamcam 有屁
想上朗 又冇包要keep住用
想問下上年有冇祭icon既sbc?

奴icon swap奴到好攰

曼聯一定係cb啦 冇隻上到大枱
最大機會真係awb
第二麥湯

最後我都係入一球
後場用ball roll 掛機

我係
1）輸兩粒，或
2）半場仲落後一粒
先走

大佬今集要後追真係話咁易（特別係人哋可能只係kick off goal）
打埋個半場先決定啦

唔好意思又係我
又夠鐘吹奏里山

後上插入half space之鬼

The shot power is over 9000

場場追和人地 1:1 都比人走場

笑死咁都有罵戰

咁早都冇人打WL
搵唔到人 得啲3格

係咪越夜啲人越閪，琴晚睇住車刷icon，好撚多跳舞狗full replay，炒5粒up都唔走，今日打咗半個鐘至一個鐘左右，已經完一個league，輸一兩球啲人即quit

想問下維迪好d 定雲迪克好d
都係拍gomez

有冇教學?

個個去哂刷icon swap

無你哋得失心咁重對面入一球我一定走
佢勁嘅，應得，佢廢嘅，當派吓win

golden goal我十幾分鐘到廿分鐘就一場
做乜要打到半場咁嘥時間

巴打叫咩名 岩岩好似撞到你

而家係咪無左home win呢樣野呢樣先最無腦最易刷

咁係你地好人，唔代表唔走就係衰人囉

今集唔見

都係有唔少人見到自己away就唔入
又係輸打贏要

Lead 緊但係過30分鐘佢唔走我都走
夠我玩多2場

決定刷兩個swap算 窮撚唔夠人打

我理解唔走果啲，佢哋有強者嘅包袱，我廢所以無，隊名都改埋唔啱玩歡迎走場，任走唔嬲

有冇人打打下出呢舊嘢

呢排成日出，你用WiFi?

等D勁人刷哂先囉
過多陣先刷

唔係 唔關wifi事

打4格嗰陣有 通常一出呢舊嘢就delay到仆街

我5格都有 hkbn 唔知咩料

Messi巴gg
5後衛對5後衛

前日開始，場場都有咁滯

我都係hkbn 呢幾日個網絡好似虧虧地咁

望住手上堆意甲卡，我睇唔到未來

GG

幾球都ea做野sor

有無人遲啲想刷home win

我6ms 都有
場場lag撚到仆街完全打唔到
搞到17g得4wins

準備等WL後買野

有無入Bwa?

用邊間上網

唔等多陣先？應該有排跌喎

德意都打死人係望對面肯golden goal

想我點吖。。。

好緊張
29g16w

我人都唔夠

德還好，有高文同泡菜仔，買隻ad加隻Bailey 應該夠做
意甲真係頹撚咗，有冇啲平meta推介

dllm咩冇認真睇仲以為贏10場有swap token
原來得個爛鬼pack

刷隻迪路菲奧，前面loan 大力神+Vidal+story tello咪算